又有知名黃店逆市擴張，真係太過分！

就係大埔狗屋嘅頭號打壓目標 - 鼎天茶室

新分店喺舊墟直街，11月開張，
據聞舖位以前仲係藍店嚟

好似話會請

又唔係啲urgent嘢，俾泰國同12港人post上咗去先

大埔短時間已經新開左新台客，齊柏林，丸茶手作，鼎天

丸作好似藍喎

有幾間分店係黃，
唔知係咪好似清玉嗰啲咁，每間分店唔同

Btw，廣福道投注站隔離都有黃店裝修緊，應該就嚟開

總之唔係垃圾side track po 就值得推

就係要呢啲

送埋湯正到爆

恭喜
不過希望佢地請個好d 嘅廚

仲有茶星人

幾時係旺角,深水埗開多幾間唔同既黃店頂死渣家軍先

叄拾士多？

蕭爺爺都開分店啦

藍嗰間係丸作食茶

係啊

燒山幾時開嚟中環啊